［轉自fb］方國珊申請破產，議員應該不可做議員

涉套丁須向地主賠82萬 方國珊遭地主家屬入稟申破產

立法會條例》第39條及《區議會條例》第24條規定，凡是未獲解除破產的人，及就算已解除破產令、但在過去5年內仍未向債權人還清債務的人，都喪失被提名或當選立法會及區議會的資格。若4名議員未能償還薪津申請破產，或失去再次參選立法會的資格。

有冇法律JJ識
方國珊係假獨立真建制

佢個區西貢區環保北（即康城）係比將軍澳民生關注組𠝹死既，好唔抵

推

又有得補選？

申請佢破產啫，又未破

push

保皇貼錢都幫佢還啦，再少一席保皇喊出嚟

佢身家點止82萬

哪吒仔，唔做得咁架

有聲

佢出嚟選立法會都唔錯架，未贏過又一真𠝹建制票

佢同傳統建制黨派冇咩瓜葛，地區建制撚嚟

佢直頭係𠝹票王

有唔代表會還

Pushhhh

一定保住佢
佢基本盤界到一萬

誠信咁大問題都咁多人投佢，班人盲西

原來差咁少票數 呢條八婆做左咁多年以為可以大勝

應該唔會
起碼方八婆同假博士有牙齒印

咁多年撈嘅油水冇可能俾唔起82萬

唔會啦,佢條傻閪同主流班奶共狗唔岩既
何況2席同3席有咩分別

耶蘇番生

同基哥一樣命運，但又係唔死心，政壇版ekids

方已完一路走好🚬

基哥似係個啲萬年新人多啲，好似吳彤咁，久唔久又會返生出嚟再選

佢同傳統建制有牙齒印

2015年環保南，民建聯有搵人挑戰佢個助手

破完處 就破產，啱數！！

點會無瓜葛
之前同EQ博士爭執畀人告添
民建聯可能想佢死過保佢

佢係保皇黨版立法會鎅票手

lm

Push

留名跟進

其實係唔係唔應該搞佢，友佢選埋立會？

被人追錢
還到或者打贏官司就唔使破

佢係扮中立，實質建制

希望重選，等何梓聰打救

佢每次立會轉少少果度抵死

輸

希望有補選

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

留哪吒界立會保皇票啦 唔好整死佢

如果唔係陳展浚條仆街輸撚埋啦中國珊

留名等睇建制幫佢填氹

佢都未破得成產

原來有手足做緊野

希望唔會破產好過啦
區議會都控制左 唔差個1席
但佢破左產 下年立會少個人𠝹建制票 又難選左

廁所板ching 有望

呢啲錢阿爺會俾嫁喇
在佢地黎講就算賠錢都唔想我地攞多一蚊區議會資源資金

推行動post

佢同假博士打過交點會幫佢

啱，幫推俾大家睇

推到佢仆街

推到佢收皮

oops

吳彤仲有咩

立法會重需要佢幫手建制票

都唔明點解會選到佢嘅？一身官非根本就係一個商人搵錢咋嘛

82萬都賠唔起

唔係第二補入?

𠝹票屌

，

咁就...

82萬，佢問胡楓借都得啦

其實佢條撚樣走唔出將軍澳
所以𠝹唔到幾多票走
反而仲呃到啲阿公阿婆以為佢係非建制

我仲以為佢有契家佬做大水喉

比呢條友偷鷄 。。。

方已完定方未完

那吒，不怕海龍皇

黑暗兵法的話其實保佢無妨

阿爺-82萬

佢好似每次輸一萬票到，都𠝹到2萬票架

登記選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

新東無佢界票邊似新東

加埋堂費同律師費應該唔少野

眾籌比佢啦，要留番佢係立法會選擇𠝹票架

佢同葛博士打官司屌老母
世仇黎

我愛2號

西貢先係首都

保皇一定唔會保哪吒
好多淺藍票比佢𠝹走左

佢有樓有人工

82 萬

議員應該不可做議員

抵

DLLM,陳展俊界票界輸聰仔

82萬佢點會借唔到

申請破處!!!

條豬西唔係住日出康城咩

而家追佢還錢姐，82萬佢應該會還到
佢有樓有車位選舉前又幫佢D靚派海量嘅蛇齋餅糭，佢要還實還到

破產做到議員，？

其實佢唔係泛民亦都唔係建制，人哋係果區真係有做嘢，你見佢次次立法會都係有固定嘅票數但選唔到就知

呢嗰業主識玩

一定係比真手足做議員先，理得佢平時做啲咩

應該點評哪吒。。。 開明建制？？

快撚d 死呀

係我地要保住佢
佢最少𠝹到建制兩萬

p

第二名破產區議員

保住佢呀大佬
界票皇

唔好收皮呀，靠佢𠝹走保皇立會票架

用咗佢哋啲錢都好吖

呢條牆頭草浮吓浮吓咁多年終於俾佢選到

Pishhh

八十幾萬都無？

幾廿歲都要被破

建議唔好搞佢住
佢唔係主要敵人
而且上屆佢都幫到手屆左保皇好多票
投佢既人相信就算佢DQ左
都唔會轉投我地

大家互相幫手推好唔好？
對即將上任區議員的建議

係 其實想佢選立會
次次都成功𠝹建制票
區選反而真係好多死硬fans

何已完後第二好消息

咁聰仔頂上？

係
依d兩面不是人
又唔會敢太親共
立會長期有班人投又選唔到
最大作用就係𠝹票

push呢個

唔好咁啦
佢好有作用㗎

每次立法會選舉因為有佢
非建制喺新界東先可以坐六望七

每次見佢差少少贏都偷笑

80幾萬， 濕濕碎

破佢老味！集氣

82萬 only, 西環比得起有突

佢不嬲攸緊區議員 係選左幾次都做唔到立法會

佢真係有做過議員咩?

有 區議年年都有佢份

唔係咁撚堅啊 ?

點解好似無咩人講？明明好大獲！

政府正研究居內地港人投票安排

佢拉票仲幾勤力下

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

On9
有邊個少數派誠信係得小問題

佢做咗立法會議員，政府出仆街法案，唔知投票時佢會企建制定反對嗰邊呢？

何已完後又一力作，方已完

界票黨都應該等天收

呢條友
建制又建唔晒 泛民佢又唔撚係
到底佢行咩路線

我咁講可能會比人屌，
但其實我對佢印象唔差，
佢係地區建制，立場偏建制但其實同保皇黨有牙齒印，
加上佢真係好熟地區事務，
我對佢嘅立場係，我唔會支持佢，但亦都唔會特別話屌鳩佢咁

82萬都冇錢還?

法庭判左方國珊輸窩
佢唔賠錢就比人入稟破產㗎啦

區議會 好似冇重選 係由第二位補上

你當民協，只不過佢光譜係建制

破產好野黎，幾多人寧願破產，不過係識玩果d, 你睇下呀b破完產之後而家幾風光

血耗盡~~

中聯辦埋單

屌 條友出嚟界票正pk

推到方國珊失去議員資格

[支線任務] 立法會選舉 集中討論區

笑撚死…入面都要過濾敏感字

無遞補

雞會黎喇！

我都愛你

希望得喇

射了。。。

53歲（破產）

田少之流

佢界保皇票架Ching 😉

新界東選民表示：好耶！下屆立法會選舉唔撚洗再見到佢

還錢咪得

行動post啊
唔好鬆懈啊

不嬲建制

點會咁玩啊?
呢種第二高票補入係仆街既做法黎，正常選舉一定要重選，以免有人做瓜第一高既人。

投咗你嘅表示期待緊

建議何生繼續落區

峰迴路轉

唔係你果區不過希望你上到

方就完

等補選

唔駛發夢喇, 有張區議員委任書, 82個銀行一定借比佢

呢條友上次立會完左話唔選
到今時今日不論立會區選都見到佢選

方已員？

真 當年林瑞麟條撚屌想搞遞補機制比全世界屌撚到開花

82 萬就要破產

咁立會邊個𠝹走保皇黨啲票

香港宋楚瑜

82萬就老破

條陳展俊真係弱智仔嚟

我仲以為民生組既人信得過

82萬一定有la 選過咁多屆立法會

如果有人請收數公司追佢
比記者影到，已經肉酸到連誠信都破埋產

屌你同沙田帝怡一樣
原本大勝變輸
咁撚樣𠝹票都得嘅

何梓聰係咪係連登開個post嘅巴打？？？？

完

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

康八做左好耐野嫁啦

好彩有佢幫手

被申請炸，要還無難度

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.2 廣告界五天罷工

天琦

做乜啲人咁鍾意叫佢做哪吒

第一：唔好再叫阿爺，我地同大陸無任何親戚關係
第二：支共點會幫呢d人，又唔係親中

童星

82萬點會冇
真係冇都大把人借比佢

好難講，呢個堆填區土皇帝絕對係危險人物，無記錯的話上屆差啲畀佢選到，泛民只係險勝最後一席。

真

選到會變女何妖

Sor 借位 求推
［新職］歡迎各位手足轉職幻彩魔法師

想屌

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

有遞補，議員即刻變高危職業

梁天崎票

撈到幾廿歲82萬都拎唔出咁肉酸

屌 挽留我要佢界新東D票架

因為佢做過哪吒囉

佢做哪吒嘅時候應該大半個連登都未出世

陳展浚先係建制派
專登出嚟分薄票源
一於清算佢

721

挽留
人地𠝹票𠝹足2屋立法會

反而想知果個民生關注組咩料 係幾個選區都界死哂

無重選?
如果佢係自動當選嘅咁點算?

冇佢幫手𠝹票

盲腸

呢幾日做乜咁多呢啲問題
佢點計都唔算寂寂無名啩

早兩日喺開票thread
好多人問譚香文張秀賢係黃定藍...